大家都有疫苗打既時候，就係美股跌既時候。

點解QE咗咁耐美國通脹率都仲係1.4%既原因係因為大家都消費唔到，當實體經濟恢復運作，消費上升，無限QE既後果就會出現，通脹率就會爆升。

聯儲局對於美國通脹既長遠目標係2-3%，一但通脹率高過依個水平佢地就會放慢QE甚至縮表，所以當疫苗普及，龍市就會完結，到依家都未買美股既人可以唔駛買了。機會是要把握的。

認真分析無人理，9up post就有人覆，哭能左

唔知武肺個variant會唔會傳到去美國 如果會就疫苗都唔必搞得掂

加州有幾單南非變種病毒

係 所以仲有變數 諗住買recovery stock 諗諗下都係無買

事實係無限QE導致唔到通脹既原因係velocity of money太低，低到不合理水平。

以依個印錢速度黎計，一但美國人可以自由出街，通脹變兩位數字都非常有可能。

聯儲局有責任維持～2%既通脹率，疫苗一出，由QE維持既龍市勢將終止。

Janet Yellen講明要暴力救市救到番武肺前先收手
未有耐啦

at least唔會再印咁多錢，大龍市最少會變慢牛

如果變慢牛都好
但納指升咁多 我覺得如果疫苗成功
疫情全面受控
咁應該到時納指都係會迎來大回調

應該咗預計疫情要玩幾年
到時開翻經濟qe 嘅錢已經消化晒去啲有錢佬到

疫情受控股市變好既logic係乜野？

啲人攞返股市啲錢出黎旅行，散戶要返工無咁得閒炒股，QE變慢，只有壞影響沒有好影響。

消費多咗公司係會賺多咗錢，但係公司賺唔賺錢同股價會唔會升係兩回事黎，股價升跌既唯一原因係股票既demand/supply，你睇吓TSLA既P/E就明。

唔係消化曬去有錢佬度，係消化曬去聰明人度。你三月低位all in TQQQ依家都賺緊8倍，人地有錢唔係天跌落黎，是有原因的。

即係點？慢牛定閪冧？
有疫苗打代表香港人有得打定全世界有得打？

demand/supply 咁廣泛，好難討論

閪冧就唔會既，始終錢係印咗出黎，唔會再暴升囉

基本上買美股睇美國新聞就夠，香港人幾時打/有無得打who cares

我去到旅行就得 唔會再理個市！！！！！

已經打咗10%。不過大把人冇工開

樓主只要貼倉顯示大量購入sqqq或者dxd 就會更多人討論

大市黎講，股票既supply可以粗略地當constant，demand同貨幣供應positively correlated。

個股黎講主要講psycho同埋個故仔有無人信。

弱智先買SQQQ

熊市買咩好

除左sqqq

夏天

堆疫苗股應該大跌

天氣熱
多左人打疫苗
令感染數下降

競爭又越來越多

咁買邊隻跌好？

真心淆底就揸cash，做空美股的都沒有好下場

Sorry 窮人賺10倍都唔夠有錢人賺10%多

都未計 真正有腦兼hold得實股票既人係有錢人多

lm學野

btw同埋你應該解釋下
唔係放低一句弱智就算
咁樣有d人睇到會唔明又跌但買sqqq又弱智
咁先有討論空間

你可以繼續埋怨世界唔公平，又或者你都可以努力成為一個有錢人。

睇跌應該買sqqq wor

我意思係啲錢係落晒去有錢人到

窮人當你10倍 搵一球
有錢人個本就十球

你飲到淡湯 有錢人食肉

being rich is not difficult, staying wealthy is not easy

當窮人飲緊心靈雞湯時, 富人食緊心靈燒雞, 心靈雞脾

TQQQ十年升咗～13000%，SQQQ十年跌咗～99.988%，我自問唔識time the market就唔夠膽買既

lm

參考2008年QE, 係要QE幾年先搞得掂， 有排搞， 2%未得， 最多買少
D債

耶撚好似話研究咗通脹好耐
所以印幾多都唔驚喎

美股唔同港股，睇跌都唔好買跌，最多唔好買/買廢老股，唔係因住豬死你

OCGN隻藥聽講有用
希望過到

咁即係而家唔好入貨住

終於有人講
我都覺得生活回復正常後
股市就會回調

到時咪買sqqq囉
驚閪

其實依家通脹都仲係1.4%，我只係先天下之憂而憂，驚閪咩

基本上耶倫個argument係08年既時候實體經濟差所以QE唔會導致通脹，但係依家失業率又低，印既錢又多好多，純粹只係因為肺炎所以先未有通脹，當依個因素排除咗QE既影響就會立即出現。

唔好講咩大道理，一有疫苗打我都即刻去旅行啦

到時買咩好 航空？

咁應該將D錢撥去買咩？
黃金ETF？
講真我自己係股市新手，未經歷過大回調/熊市
有無巴打教路可以點樣避法？

但同時地，經濟好左啲公司賺多左，加上啲基層人士都有工開，依啲都支持股價上升
同埋美國真係減QE再算啦，係減都唔會係有疫苗就即減，因為你都要俾時間經濟去慢慢復蘇，依度都要1-2年
佢減都係經濟完全復蘇完，班高官走晒貨，先減，邊有咁快

總有好多傳統投資者係睇間公司賺錢先增持，佢地同啲大機構先係大戶
到時咪追捧零售、旅遊、航空、賭博依啲行業囉

承你貴言
唔跌我點買

翻工對沖再買股

疫情受控股市變好既logic係乜野？

我邊有咁講